有無人同我一樣長期處於缺愛的狀態

長期以嚟，我對身邊嘅人都無窮無盡咁付出愛，又或者向所愛嘅人索取更多嘅愛，我知道咁樣對方會好有壓力，但我只係想去填補自己內心深處嘅不安全感。有時都會同自己講，放鬆啲啦，信下對方係真心真意愛你，但好快就變成死循環。

無

我都係呀屌男朋友又係咁 朋友又係咁

「沒有辦法全心全意地相信任何一個人」

羨慕

控制唔到，好辛苦。

a09 ？

拍緊拖

即係你傻閪囉 做咁多無謂野 好快入得精神病院

點解你知我有病

保護自己姐

A0

我長期做愛

自我保護到過咗分

我明，有時對方online唔係即刻覆自己，已經覺得好sad

樓主你要學習成為浪子

拍耐啲會好啲應該

你真係明我，但對方唔會覺得呢個係問題

你係？

除咗愛情，其實親情都會咁

我係人

見到佢反反覆覆咁online，但係都係無read個msg，好辛苦

我冇付出 但期望有收獲
係咪好不智?

我問你係咪浪子啊

唔好話男女朋友呀，出來社會做野，無論你點對人好，人地都係對你冇愛

我認為對方咁樣係因為覺得彼此已經穩定，所以無需秒回掛

係，期望落空仲辛苦，所以唔好咁

學習中 就快脫離紅塵境界

唉，其實係咪自己太大愛

我覺得好多野都只可以慢慢學
獨立，堅強

希望係
有時錄完一大段錄音，佢聽完又唔覆，又會好不安，忍唔住問佢做乜唔覆
好驚咁會好chur

睇你user名都感覺到

我阿
呢個世界要需更多既愛阿!!

我最近學緊放低不必要嘅執着

有點似我女朋友

睇你user名都知你仲沈醉於紅塵

毒撚係咁 習慣就冇野

我就係怕會太chur對方，所以會自己做其他野分下心

我

係香港係有啲難度

life is learn

睇住佢online嗰下，已經完全無心機做其他野

關心多啲佢啦

唔知要習慣幾耐先習慣到呢

打J打到無女

愛情都係泥足深陷架啦

拍咗幾耐啊？

咁仲唔戒咗佢？

難

好多事比打J更有意思

試下唔好將安全感建立係人地身上

咁點樣將安全感建立自己身上？

仲唔快d走

自己得唔到愛
俾出去 仲係咪真正既愛？
你又點同人地分享愛既喜悅
愛既滿足？
同自己相處 愛自己先
而唔係將藉口放係人地身上
那只是逃避 去面對真實既自己
了解下自己先啦
完

三個禮拜

真心我都係咁樣

愛是懷疑呀！傻豬

想搵人陪你做浪子？

多謝你啊，你講得幾啱，可能我一直以嚟都唔認識自己

我就快一年都係咁

少一樣煩惱 世界更美好

懷疑太多，大家都會反感架嘛

可能慣咗佢之前日日秒回，而家好唔慣

好明。
就係因為知道自己只係缺愛，需要愛，所以呢兩年都無拍拖。每一次都以為自己遇到真愛，到段關係差唔多落下個stage嘅時候，先發現自己只不過想證明自己有好多愛包圍住。

你想呃我，有頭髮邊個想做癩痢

係咪對方好多野忙啊？

咁你繼續煩

有時嗰種感覺可能強烈到，你都唔知係咪真係真心鍾意對方。好怕係為愛嘅感覺去愛。

對唔住啊，睇嚟你都係要一個人修行先啦

可能係，仲要同佢long d緊

當然一個人 兩個人仲點叫修行

Long d又真係辛苦啲嘅

有個伴姐，諗咗咩啊你

所以先覺得好無安全感

試下同對方講你嘅感受囉

如果同佢講，我驚佢會覺得連咁都忍受唔到，點捱long d

表達多啲你好掛住佢好緊張佢，等佢會俾返啲回應你

做左單身狗幾年，呢排都識左唔少異性
本著相處就要專重對方，唔Chur人
有時都會關心下對方
但咁多次都無一次會感受到被人關心既感覺
而家開始心都淡淡地，到底我差啲咩

你唔係差啲未，對方唔對你上心姐

Exact7ly
無一個會對我上心
我對人好仲做乜？
心攰

等下啦，一定會有一個嘅

等下一個月，等下又一個月
每次識人又要重新花時間去認識對方
然後又Loop
好快就一年
睇黎要去BB房搵了

緣份嘅野，話嚟就嚟架啦

諗諗下
反正都係咁
不如用多啲時間做下自已鐘意做既野
繼續增值下自已先
緣份呢啲野，太虛無了

兩個人仲叫浪子咩

啱啊，通過多啲渠道識咪仲好

兩個浪子

我都係 我都有拍拖

怕對方會感到困擾，所以盡所能將呢種情感收埋到最深處

原來有咁多同道人，辛苦了。

同一齊左5年既ex分左手
因為以前太相信對方當初既承諾
以為佢會係我第一個男朋友 亦係最後一個
完全估唔到會因為佢出軌而分手收場

結果宜家雖然有新男朋友
我亦都對個ex冇任何留戀
不過可能因為上一段關係受傷太重 令自己太冇安全感
會成日提自己 唔好再咁投入一段關係
如果唔係受傷既只會係自己
承諾可以好容易就推翻

我真係好想全心全意 冇任何顧忌咁去咁愛一個人

有時會忍唔住 好想男朋友瘋狂氹自己
咩 我剩係愛你一個 永遠都係之類
但另一方面又唔相信佢講既野
好矛盾 好辛苦

我認為全心全意去愛係對一段感情嘅基本尊重，即使最後悲劇收場，傷痕纍累。俾啲時間自己消化咗上一段失敗嘅感情先啦，現任所俾你嘅愛我估可以彌補到嘅

我都係成日想佢氹我，令自己安全感會有所提升，係架啦，之後又係會胡思亂想。但起碼佢嘅甜言蜜語可以止一止心結先囉

同你一模一樣

安撫到自己嗰一排咪好啲, 跟住一諗起一啲唔開心回憶或者俾啲唔知咩trigger 到就又開始唔開心, 亂諗, 對大家冇信心 有時自己都自己好煩, 怕佢會覺得討厭,同埋覺得佢唔會明白, 因為可以做同解釋嘅嘢佢已經做哂同解釋咗,同佢講都冇意思,所以會寧願收埋啲唔開心,吞咗佢當冇嘢

其實咁辛苦仲拍黎做乜？人生一定需要愛情咩？

發現自己太依賴對方同佢嘅愛去得到快樂, 會覺得好vulnerable, 好唔鐘意呢種感覺, 因為好似隨時都有機會俾佢再傷害我,好冇安全感. 為咗平衡翻嗰種感覺就會選擇刻意表現得比較疏離,話俾自己知就算佢再hurt我我都冇所謂,預咗. 簡單啲嚟講即係唔夠膽瞓身

一方面我睇到佢嘅轉變,我理性上知道佢值得我信任; 但同一時間又覺得江山易改本性難移, 唔可以完全信任佢,就算佢講咩我心入面都會有懷疑

我都係咁同自己講,但一嚟唔捨得,二嚟對對方唔公平

當對方已經盡力比晒佢所有野你，但自己個心仍然感至不滿足，呢種感覺好矛盾

感情已死

我呀

會有真正屬於你嘅愛情出現

有人教識我咩叫獨立
唔好太依賴身邊既人

講嚟聽下，點先可以獨立啲

我又係透過不停付出先搵到自己存在感

好似有故事可以聽下

就咁睇好似都係對方為你付出，不過你又唔珍惜所以錯過一次又一次，搵次真心付出下啦，可能嗰人無咁鬱悶呢？加油啊，唔好再重蹈覆轍，好好愛一個人。

在線上。。。

唉

卻不回覆你

多謝你嘅愛

✔✔

好慘呀我，有女朋友好似冇咁，佢近排都唔係好關心我咁，一味我係咁關心佢，好辛苦呀

其實每段戀情就算幾幸福都好，點都會受傷架啦，因為怕受傷害，而忘記咗彼此之間擁有過嘅快樂片段，咁樣真係好傻好唔值得架。我宜架都學習緊放開胸懷，放低無謂嘅心態。大家一齊努力

當你沉默的高調

收兵會唔會解決到你既問題

試下欲拒還迎，引起下注意囉

認得我做娘娘，都可以認其他人，所以解決不了

點樣欲拒還迎先，佢好似唔係好受呢一套

可能少講咗一聲晚安，少傾咗一次電話，對方都會感到唔習慣，然後會主動親近返你。
利申：試過

愛情陷阱偏我遇上

試過佢燥完我底，我返到屋企冇搵佢，佢有問我點解唔話俾佢講返到去。不過之後又係唔揪唔睬我，唔大多理我咁囉

多咩謝傾下計咋嘛。
唔洗學架，你真心真意為佢做，佢點會感受唔到你嘅好，一定會冧到嘅，我相信你可以。

付出唔等於一定有收穫

無原因咁唔理你？

咁呢個世界無人付出

你點知ga

你咁講依個世界都冇人去賭錢
搵個值得你去付出既人啦

Your username

唔係，見面嗰陣時會主動問我做過d咩嘅，但係係whatsapp好少過問我d野咁囉

好！我會努力
一齊努力加油

佢唔鍾意玩whatsapp？

我
唔知點解每次拍拖都付出101分 好愛每一個人 好想得到佢地既愛
就算分手都同自己講只不過係佢地唔珍惜你既愛
搞到唔識收斂下自己既愛 好辛苦

唔係啦，佢都有同朋友whatsaap，不過就有陣時線上都唔睇我messages囉

咁都好啲，一係你直接問佢係咪好多野做

容唔落其他人？咁你佔有慾都幾強

佢多野做未又係睇if,fb,同youtube

明你啊！你俾人地101分嘅愛，就好想要返相對嘅回饋，咁樣真係會迫死自己

你嗲下佢，講多啲冧佢嘅說話

夠鐘死心了

你自私

最弊我係唔識氹人呢，我把口唔係好得囉

你做左d咩會灰✔️你呀？

簡單一句我掛住你啊都掂啦

我啊？

多謝你巴打

我意思係鍾意唔落其他人

會唔會係同朋友9up會求其d，同你傾會俾d心機諗過度過先覆？

無錯

我有試過啦，不過佢用😘呢個耍走我囉

Sor
溝咗幾耐啊？真係一啲進展都無咩？

呢個我答你唔到，我都希望係咁

咁你咪再覆「我唔係係到氹你開心啊，我真係好掛住你」

你有咩病？我好想睇醫生，求經驗分享

不過佢唔知道邊d講真，邊d講笑呢

巴打加油呀，唔好放棄呀

我男友有時都係咁，好蠢

唔會有理由，就算有都唔會知

都係一樣，成日俾佢話蠢囉

唔識比少d先係逼死自己既原因

我講到咁白，佢都可以get唔到/get錯我意思

兩個情況：
1）佢連傾都唔想同你傾
2）你講嘅野佢未感到有趣

我就係有時get錯佢意思未嬲，佢仲要好大脾氣添

死啦，我都係咁，個人會好炆

傻既sor乜傾計啫

你唔好成日諗到自己好差先啦，你都覺得自己差咁邊有人覺得你係好？其實有單獨出過街已經好好，咁相處嗰時你覺得對方對你有無意思先？

長期缺安全感.

我想改

對唔住我太負 我呻完9up完就無野架啦

當走到一個死胡同，就應該放手一試，即係直接表白啦。拖到最後結果係零嘅話，點解唔早啲知道結果。無謂浪費大家嘅時間

你痴線架咩咁客氣做嘜，我都係搵人傾計姐

越重視嗰個人越怕佢走
好啊，最後趕走埋人，皆大歡喜
我真係好戇居

當成日都唔開心成日諗分手時係咪已經走緊下坡?

呢種心態 我之前都係咁 想擁有曬佢全部

好難㗎.
除非有人可以俾到安全感俾你.
自己真係做唔到.

我講左咁多負野要你幫手分擔已經好唔客氣
連登有愛

我甚至連自己都愛不起來。為什麼不能愛自己呢？是因為無法愛別人。一個人需要愛某個人，並且被某個人所愛，通過這些來學習愛自己的方法。你明白我的意思嗎？不會愛別人的人，不可能正確地愛自己。
- 1Q84

重新開始都唔係件壞事嚟嘅，俾多次你發揮啊嘛

因為對方而唔開心？

有冇睇過世界末日與冷酷異境？
拍緊拖嘅時候我覺得自己搵緊個心，唔看自己係咪鑽意佢，到要分開嗰刻我先知原來我個心一直係度，我根本就係諗多咗，但已經冇得翻轉頭

冇追po 我都係咁
好冇安全感 好想男朋友成日話愛我
佢一慢啲覆我我就覺得好唔舒服
好驚佢唔鐘意我 點算好

以前既我又係咁
以為自己重視佢卻一直忽略佢，原來重視既只係自己
再之後既佢，卻因為害怕重蹈覆轍而封閉自己，諗住唔觸到自己既痛處對佢好就可以了，但原來睇到既一直都只係自己
不斷咁重複又重複犯錯，每日都面對失敗後既失敗
人生就變更懦弱
生而為人，我很抱歉

我就係唔識係佢嘅角度諗野，有時我認為係小事嘅野佢會覺得係好大件事，相反亦然。所以要學下代入係佢嘅角度諗野

所以話男女諗野真係可以完全唔同

Agger，咁你係唔係好易燥底嘅人黎架

係，有咩情緒就寫晒係塊面到

好似我女我朋友呀

有上你唔知姐

佢都冇裝呢個app

用website版

或許我的心包有一層硬殼，能破殼而入的東西是極其有限的。所以我才不能對人一往情深。

我自己覺得係唔會傷害自己，唔會委屈自己。了解同認清自己真實嘅一面。

但首先要有人愛先得架

巴打，唔緊要架，你一定遇到架，只不過係未出現姐

如果件事我係無理取鬧，但又唔覺意發咗脾氣，我男友係會燥返我轉頭，即係嬲我。之後我就會意識到係我問題，同佢講對唔住或者冧返佢。不過你呢個問題要好好同女友傾，因為我男友未同我傾之前，我係唔覺得有問題。更無諗到佢已經包容咗我好多好多次。

學習定先囉

你以輕鬆少少嘅形式開話題囉，例如話「不如我地互相講對方一個優點同缺點啦」，又或者佢無理取鬧你講「你再咁樣我都發脾氣架啦」，當然語氣溫和啲。等佢意識到自己嘅問題。你唔傾一味死忍，大家點繼續行落去。

哈笑咗，咁你有無講到佢嘅缺點先？

你地一齊咗幾耐？

其實愛自己係好簡單，自己有d咩意思未跟自己意思去做。你永遠都唔可以做得到呢個世界所有人嘅眼中嘅好，人有唔同嘅思想，順得哥情失嫂意。做返自己就啱架啦。

有咩問題呀枕絲

其實半年都仲磨合緊，仲有好多時間俾你地溝通架

好怕學唔啱 之後就做錯

等咗好耐了 希望等得到

紳士就是所做的，不是自己想做的之事，而是自己應做之事。

做錯咪再磨合囉，拍拖係咁啦

我獅子啊，你呢

好有道理

唯有慢慢搵 愛住身邊嘅朋友

但當你肯磨合嘅時候
同埋連對方都覺得磨合嘅方式唔錯
但佢一句 「已經冇左想一齊嘅心」就收左你皮
其實係咪佢愛自己多過愛我？

我on9 㩒錯負皮
我知我男朋友好愛我，但係我都覺得佢會出軌，但好矛盾又覺得佢唔會

冇安全感掛

可能對方已經無咗個心同你去磨合

係咪佢曾經做過啲咩影響咗你對佢嘅信任度？

都無人 點有愛

你唔係好大姐巴打

會唔會係未搵到咋，don’t give up bro

其實會唔會係佢你俾唔到信心佢你願意同佢磨合呀？

你想講 我俾唔到信心佢 願意同我磨合？
唔係啊 佢真係心講 覺得我會改
但佢已經唔想
簡單啲 即係佢唔愛我了

可能係我做左啲好hurt佢嘅野掛
係我親手一點一點埋葬左佢對我嘅愛
我都唔知

愛咗自己先

咁辛苦，每次出街都會好攰

有時都覺得係，不過我都盡力同佢磨合緊

樓主巴定絲

你又知 ?

單方面付出好慘

估下咋喎,btw巴打幾歲呀

咁中既，同病相連

我冇後悔過自己所做既野，我自豪係咁既人，但有時自己真係會好辛苦

絲

Ha都話明你架啦，我以為自己係個不求回報嘅人，但其實你為人好，你都係想人地回報返你姐

全中，究極矛盾體

其實自己都知自己唔係聖人，但真係做唔出，自己既野永遠都唔會係第一位

me2
長期打j
長期冇女

好奇怪，明知要錫自己多啲，但好似不受控制咁錫人地多啲

同道中人

都27 8 啦
係時候要搵架啦

打少d啦

大家加油

試下擴闊圈子啦，見多d人咁囉

其實我都係咁呀

唔信人+1
所以唔適合去愛一個人
因為愛係要建立係信任之上

完了吧啦

除非真係搵到一個願意等你完全相信佢既人但機率係中六合彩會容易啲

屌 父愛唔係愛 母愛唔係愛？
我就唔撚信你好愛你老母 佢會覺得有壓力啊

唔係佢
係以前有個人俾signal我，令我覺得今次一定會一齊，但係最後佢唔再理我，呢個人我放左好多感情落去
就係佢做到好似會一齊，但又不了了之，我放出嚟嘅愛都付諸東流，令到我唔敢再投入太多感情

呢段冇結果嘅情真係影響得好深

慢慢大緊了
但成日都覺得 我唔知對方對我有冇愛既時候
我都唔太敢去做D咩去表達

如果真係感受唔到咁點

好懶 由佢啦

佢地啲老野嘅愛嘅表達方式好錯

有咪有種被拋棄嘅感覺？但你要知道你男朋友係確確實實咁愛緊你，而唔會突然間唔理你

對我好冷淡啊ching

我係我知佢地好愛我 但係個表達方式係乜都好緊張好擔心

會好困擾

所以我成日同佢地解釋其實你唔洗咁擔心㗎喎 我咁大個人 識照顧自己㗎啦 就算我唔識照顧自己都要裝返學㗎啦 你哋邊度睇得咁多姐

我已經過左好困擾個位 因為我咁大個人其實佢阻都阻唔到我
但係佢哋都成日都好鬼擔心所有野 自己野又擔心我嘅又擔心 我依家係擔心佢哋過分擔心咋

有擔心你咪幾好，佢地完全係放養我

唉 我聽少個電話佢哋都擔心一輪㗎啦

被愛嘅感覺真好

你知唔知我中小學捱得幾辛苦 仲要係反叛期 佢哋又乜都管住晒

好在我解釋左咁多年之後 有部分老母聽得入耳 開始理解少少 不過老豆都係唔明

我地成日為左價值觀嘅野嘈
生活上幾好 大家都幾照顧到大家
同埋我最衰就係 有幾次嘈交都話要分手
但其實唔想

所以我一見到關愛座就第一時間坐上去

想好好感受下被人愛既感覺...

上個禮拜被女朋友分手，雖然只係拍左半年，但成段感情我擺左好多心血落去。我將自己最好既嘢比嗮佢。我仲傻到打算同佢結婚（我地兩個仲讀緊u）宜家每日回憶起大家一齊係拉巴溫書一齊係hall度煮嘢食。講真我好痛，本身自己一個都可以生存到，偏偏係佢比左愛同被愛我。前幾日知道原來佢仲愛我。但佢依然對我冷漠無情⋯

奉勸各位巴絲唔好擺太多心血落感情度，擺得越多，傷得越重，

我好似無咩反叛期，可能知道我就算幾曳都好，都無人會理我，所以都一直安分守己

今時今日你咁做係會被鬧

都幾撚sad吓喎

其實都仲有嫲嫲錫我，不過錫得我幾耐啊

係 同埋係第一次咁中意一個人，所以成個心碎左
我都知男朋友不離不棄，但係好似俾唔到愛佢，淨係佢俾愛我

好好珍惜你身邊人，有人對你好唔係必然，但俾果個一直得佢付出，好快就會消耗曬心力

最近睇多左書黎令自己分心 但越睇就越見到自己既哀

獅子會咁既少見

係咪有咩經歷令到你有依家啲感覺 ？

我都知咖，我都有盡力俾佢，佢都知道我發生左呢件事，所以佢好錫我 我都知佢好錫我咖
係唔知點樣先可以俾返愛佢

有無好書推介？

表面風光，其實好多野都收收埋埋

其實最主要都係因為屋企原因所以變到咁

咁係咪要係根源度解決番個問題 ？

唔通行過去同佢地講「你地可唔可以俾多啲愛我」

令到人地為你付出就得

或者學識放低？
我知講好似好易咁 但其實一啲都唔易
既然無得解決，就要搵其他辦法
要加油啊！

日日返到屋企都會見到，放低真係難啲。我會努力架啦

分心就等於解決到當前煩惱?

愛好多人咪分到心，但我唔想。

村上春樹

我識既獅子都幾霸氣
我天蠍毒到嘔

唔好，遇到另一半一齊係件好難得既事，對唔住佢第時會後悔

第一眼都係咁諗，不過我都係毒撚一名

所以自己矛盾自己煩就算，無謂影響到咁多人。

一齊加油

係度呻 大把人聽你叫春9up
我地既正常之處就在於懂得自己既不正常

唉有邊個毒撚唔想正面做人 但諗起唔識點面對佢唔知點關心佢就好頹

鍾意你最後嗰句。放心啦，呢到可能係我唯一發洩嘅地方，有咩我都會係到自己發癲叫春。

要記住凡事都睇定啲先啦，因為最終受傷又係你自己。

係一個精神病康復者講架(小說內)
唉我都係 以前就係高登而家就係度 所以都希望大家容許我叫春，我呻下就無事架啦

我從來都冇愛
已經對任何人冇曬信心

怪知得嗰句咁有共鳴 係呢到大家傾下計心情都會好啲

信心係靠自己俾嘅

知道 多謝你
如果受重傷可以換受佢一句我愛你，值得 我係金剛

唔敢啦
連屋企人都冇真正愛過我 返屋企都好似返宿舍咁
我既存在價值係0

金剛跟美女戀上，也是個傳奇狂想。

妖，同你一樣，不過我相信身邊朋友又或者戀人會俾到存在感你

唔多朋友 同埋預咗A0到永遠
屋企只當我係實驗品 d屎我食曬 好嘅俾曬細佬
每次有事都係得自己一個面對
就算我達到d嘢 原來都係冇人care冇人替我開心
好辛苦 唔想再做人

我都係
自小單親家庭長大，大個拍咗8,9次拖，次次都唔過一個月，好想有人可以攬住自己，好想有個人可以俾我依賴，俾我做返個細路，可以癲，可以嗲，可以喊…

「一直習慣假裝堅強，習慣了一個人面對所有，可是我累了」

一直以嚟讀書唔叻，但係玩學界呢兩年都有啲成績，每次同人講都好想人有啲反應，鄧我開心，最想嘅，其實係有人會因為我叻而獎勵我

今年叫好幸運，終於有人幫我搞生日，有人特登送禮物俾我
以前一直都係自己校鬧鐘講Happy Birthday, 自己買禮物，再po上fb, ig，扮到好豁達好幽默，一直做好多嘢嚟做形象工程，等其他人以為長勝係一個值得結識嘅人，但係最後發現朋友根本填補唔到嗰種空虛，反而係一個真正愛你嘅人，佢先俾到我需要嘅支撐

我無時無刻都掛住佢，但佢唔會

「被愛的人是幸福的」

一步一步啦，雖然朋友填補唔到，但當你識得同朋友相處，自然將來有伴侶而發生衝突嘅時候，你都可以迎刃而解。

「麻木了，是好事嗎。」

救命 我覺得自己就癲

試下主動去愛人lor ... 屋企人又好 , 親戚朋友或者做下義工 ... 之前幾鐘意呢句
Everyday do something that reminds you you're still ALIVE

發生咩事？

多謝你

我同樓主一9樣
因為咁長期焦急

唔知做乜成日懷疑佢 驚佢離開我 怕佢同我以前啲男朋友一樣表裏不一
但唔敢俾佢知 自己不斷係腦到亂諗
點樣令自己多啲安全感

個人攰到抖唔到

你一個人處理唔到就要同男朋友講架啦
安全感嘅野我答唔到你，因為我都無

怕表裏不一真係死症
我都係
雖然知現任好錫我 但係見唔到佢個陣都係亂諗野

最衰就前度 多得佢唔少
一朝比蛇咬

屌係呀。。。。我俾之前既人傷得好深。。。有時合埋眼都仲會諗起以前同佢地一齊抖唔到氣。。
我男朋友知我以前既野但唔知對我影響咁大
我又唔想俾到壓力佢。。其實佢對我已經好好。。

一直惡性循環

所以要學下放鬆d。。。。。

冇一個同自己心靈貼合既人 好寂寞
果種寂寞唔係朋友/拍拖就填補到

我都而家都好想有人比我攬攬...可惜

咁你要搵咩人填補？

買個公仔攬下囉

我要既係佢既温暖呀